以前香港人撐蚑那鎮壓回鶻/吐蕃，最近李文亮撐香港賤賊

結果大家都受蚑那迫害
李文亮盡早爆料有疫情，俾蚑共強迫佢收聲
最後李文亮病死
贖罪失敗

香港人反送中，俾蚑共用盡各種暴力鎮壓，包括国安公安賤賊同埋黑社會
最後唔知幾多香港人死傷/被捕

今日仲有命嘅香港人
如果你曾經有份撐蚑那迫害回鶻/吐蕃
好好珍惜贖罪嘅機會

如果繼續做奶共藍屍
下一個39歲武漢肺炎死者分分鐘就係你

係，仲將維吾爾族人回豬回豬咁叫